\chapter{Задача командного тура}

В командной части заключительного этапа участники должны 
спроектировать автономный децентрализованный сервис для обеспечения 
взаимодействия между двумя системами, работающими по приниципу
распределенного реестра.

Командная часть заключительного этапа проходит в течение
3 дней (всего 21 астрономический час), которые включают
обсуждение и разработку архитектуры приложения, задачи по написанию
кода, его отладке, проведение интеграционных
тестов.

\subimport{0505-fintech-assignment/}{00_content.tex}